幾時再有得睇AA9打交爭狗飯食？

書又唔讀

靠打地下拳維生

乞衣

我都想睇新拳季開邏